粉嶺 新浦崗二老不敵跟隊，慘被next

做咩咁眼訓呀

抵死
以為香港人好蝦？

自己飲醉

攰咪返屋企訓囉
連偎牆比班細既搞啦

醉酒姐 啲廢老係咁

醉左即

叫左你唔好飲咁多酒

唔飲得就唔好飲喇 攞嚟賤

露宿者

好似遊戲王輸咗咁
地下啲文宣就係佢散落嘅牌

咁唔小心呀

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

好心出街就攞拐杖喇

儂
自膠

藍屍:訓街犯法呀,再嘈打死你班曱甴

原來係咁

睇下其他廢老以後仲敢唔敢咁多手

廢老佢地資訊流通得好慢，仲以為打人係唔需要付出代價

行為藝術

飲醉左？

警察告佢遊蕩啦 周街訓

又飲醉

瞓還瞓唔好周街痾

詳細少少

影響市容，醉就返屋企訓

搞細路吖嗱

好感動
伯伯訓覺都要守護住連儂牆

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

休班警做

驚就咪出街

地下有水但小心地滑個牌冇放出嚟咋

魔警宵禁

Good job

起身啦

飲醉左

手足俾人趕出街 要訓街呀

咪係，香港人最鐘意跟隊打波

強烈要求封殺所有宣傳TVB劇集既帳號
維穩機器都俾個平台佢宣傳？
搞廣告商重要
封殺宣傳都重要！

做咩唔返屋企訓

飲醉咗眼訓啫
日本都大把

已fact check
呀伯係使出大絕 三分線勾手果陣用力得制勾埋自己落地下

麥難民嚟
今日醉咗瞓街
好影響市容囉

呢個老伯學哂呢種小日本D野
故意有目的地抬高日本文化
好明顯係外國勢力

做乜唔返屋企呀？
行得出街就遇左啦

其實咩事？

露宿狀況反應香港土地不足

千奇唔好令佢地變i i

佢地冇身份證好慘

撕鳥係咪應該唔好po片同相？
文宣拆左成日

露宿者黎架，有無人俾個黑色口罩佢

飲醉咗周街訓

個呀伯係飲醉

咁就好

跣親啫

左膠如果你仲質疑緊，應唔應該私了，唔該你睇下人地撐警個page 點樣係到打飛機！黎緊只會更多人係度害班手足！
你問手足「洗唔洗咁？」既時候，唔該你地問一問自己，當人地害緊我地手足既時候，邊個保護班手足？自己諗！

左膠，唔該，如果你真係咁正義有良心，唔該將你啲良心用係鬧最邪惡既政體同埋警察果到，唔好怪手足！

多行不義

我識佢 石屎地測試專員

隻腳冇咁大就咪買咁大對鞋啦，以家kick親仆街喇好啦

on豆

一把年紀就小心啦

一睇就知係便衣警打佢地啦, 一係就便衣扮市民打佢地麻

落雨地滑仆街

該老人因為見到漂亮文宣激動暈倒

飲醉就死返屋企訓啦

香港人累了 休息一下吧

乜依家香港都咁多醉酒佬周地訓

push
[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

地面濕滑姐